點睇男人敷面膜？

到底是否正常？

敷你老母 男人老狗敷乜撚
男人唔貪得靚？ 護膚又得罪你

絲你可以出番去

人地點睇關你咩事

屌你老母